比新仔一個星期唔夠係交友app見到我

點算好 可能又要搵新金主了。。。

幾錢q?

屌你